%@Dif:2
Justifie ta réponse aux questions suivantes :
{\em\parindent48pt
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] $x=1$ est-il solution de l'inéquation $2x+1>1$ ?
\item[$\bullet$] $x=-1$ est-il solution de l'inéquation $3x+1<2$ ?
\item[$\bullet$] $x=2$ est-il solution de l'inéquation $3-x\leqslant0$ ?
\item[$\bullet$] $x=-4$ est-il solution de l'inéquation $4\geqslant2x+5$ ?
\end{itemize}
}
%@Commentaire: On travail sur la vérification d'une inégalité et sur le vocabulaire des inéquations.